各位波台友幾碎？

我今年19碎，上年啱啱夠秤開isp

6 7 8舊

17碎 今年dse

我大你二碎

同麻友一樣咁老

02年當18歲開始上高登 依家都至少34了

有冇13碎既手兄？

我同蓋青同年

捌拾柒歲了

喂咪爆

15碎又3個月

32廢中

12-.-

爆whaT

麻友

中坑

係 死老野

我00後

13睇開笑波子

笑波子幾碎

MK仔!!!!!!!!!!!!!!!

廢青！！！！！！！！！

廢中坑！！！！！！！！！！！！！！！！

啤酒肚中坑

有幾碎得幾碎啦